全港最抵搭嘅交通工具係唔係天星小輪

過海最平下層$2.2

有海風吹 有維港景睇 過海算快 有歷史味道